唔好搞高級既商場，e.g. MUSE 等。。。平民根本唔會去既商場

唔好搞高級既商場，e.g.。。平民根本好少會去既商場

唔好報會去邊個商場，在場手足自己決定

下馬威， 造左一個先報出來

好過將魔法掉落地下

god bless 係旺角手足同狗對峙緊既

推

Musea有 five guys 幾正
同埋個商場d鋪啱香港人行 多過大陸狗行

唔推依個， 打錯標題
btw..yes